1) Запускается ч/з Main
2) в utils парсер файла, регулярные выражения, и получение списка файлов в директории

Вариант 2

Необходимо разработать программу, которая получает на вход список ресурсов, содержащих текст, и проверяет уникальность каждого слова. Каждый ресурс должен быть обработан в отдельном потоке, текст не должен содержать инностранных символов, только кириллица, знаки препинания и цифры. В случае нахождения дубликата, программа должна прекращать выполнение с соответсвующим сообщением. Все ошибки должны быть корректно обработаны, все API покрыто модульными тестами

Под ресурсами подразумеваются файлы, далее сетевые ресурсы.